⠀⠀

a for apple
i for me

i is for..... me

以為f是fuck 點知是freestyle

好撚煩

u is on9

喂！！

ching 我哋sync咗

好應該早啲的但一想起就唔願
點解係咁好㗎

U is sausage...

is my dog

睇完感覺：😨🥺🥺🥺嗚

Hotdog?????

wow wow dog

字嘩嘩。。。

靜啦屌😌

yes 踢佢

曬夠未😅

☺️好癲

常吠

腸在吠
吠向連登第一收兵師。。。()

拉

sor 毒撚無資格做my bing😅

曬乜鳩😂

糞

掩嘴笑🤣🤣🤣

Only a doggie...
忠誠勇毅守住啊柒個閪⋯⋯

on9== 閪刀使守嘅？

只是擔心中門大開
引蛇出洞
直搗黃龍

仁笑鎮

樓🐷係五毛😨